抑鬱真係唔好怕搵人傾偈

上個月完全陷入抑鬱狀態
最尾走嚟連登搵人傾偈
傾完一輪而家心情好到飛起

有事都唔同我傾

留tg就有人搵嗰個po 啲人好nice好肯聽你講嘢
不過盡量唔好自爆